是日晚飯

屌你老母

咁懶
又外買

咁撚多汁，想做汁男呀

比人射果個

召喚奶頭

是日晚餐無波睇硬係差啲嘢咁...

到第十個回覆竟然都未有人貼。。

你隻過街老鼠真係住愛民邨
俾啲街坊睇下先

佢唔係住秀MOU坪咩

老婆對手踭呢？

垃撚圾